[將軍澳撚入] 好味鹵味推介 - 亞哥滷水

蘋果出左條片介紹：

有啲惡死，但都黃黃地，最緊要幾好味

重點：就黎食到厭，有無第二間好味黃店推介

推

食過三次 最鐘意係佢嘅雞腎同墨魚 紅腸覺得有啲生不過好推介
重點係老細好有禮貌招呼你